莫道你在選擇人，人亦同選擇你

既然你簡得分手同第二個一齊，就唔好諗住同番我一齊

巴打留意返, 係人亦能選擇你, 好歌好歌

講得好！不愧係真男人